連登有無人渣uber?

呢排放緊no paid leave 想搵返d外快幫補下
本身渣緊架13年golf，但我見佢要15年打後先可以做uber所以想出部Prius

想問下：
係咪只要架車係15年後就可以做？唔會話無啦啦買左部車之後話唔請你？
同埋中左蛇既話除左罰錢就洗唔洗坐監？

你拎左營業許可證先好揸UBER,況且岩岩先輸完終審,乖乖地揸的士皮費仲輕啦

個牌未夠3年

人渣uber
人揸uber

15年車
唔係15年後既車

下咁我囉架牛肺06年Corolla 都可以做uber?

Yes

假日車都有諗過放假做uber

有日凌晨先返屋企
去到樓下見架prius 4道門開哂 司機係後座拆緊地墊清嘔吐物

之後即刻打消左個念頭

如果你朝早做邊會有人嘔

之後的士唔使3年都有得考啦

飲到朝早

uber不如出部van

連登當然有大量人渣

仲有14日

Vito揸Uber

但要上2日堂？

等多半個月啦
10月開始甩P就得

渣的士通常一日搵到幾多？
見而加周街都排哂的士龍咁

唔知 D 供六年未供完 MODEL S uber 司機維唔維到皮?

正常勤力1000~1500 , 疫情沒租過 唔清楚

一見係架corolla 係人都即彈啦，我坐的士唔好

e90 Uber

一日搵到幾多？